仲有無人玩1.6

究竟依家仲有無人打CS 記得當年組隊打mix 打got5好熱血

無ser
想玩tig屍埸

正呀 dust2

Got1 hv ser

IP

個steam account好似唔鳩記得埋啦

b42b6 b14b7 o3o3o4o5

記得當年一開始係同班同學喺網吧打1.6 果陣好似最鍾意玩倉庫
一玩就上左癮，返到屋企裝免費版，上vlan連機打pub ser
打左段時間，最初咩都唔識畀人屠，打到場場都殺好多條友，變到無咩對手
咁就開始思考點再上一個level，無耐發現原來steam係另一個世界，果到高手雲集，就即刻趁放學走左去信和買左個steam cs account
然後就開展左我mix got5嘅生活

A long Zz有人

一開game就聽到呢首歌

AK deagle full kit
當年自己寫config,F1 F2 F3 自動買唔同嘅裝

有無人想vlan /steam玩mix?

打左咁多年wcg 最勁都係得第4

高姓大名？

ghjk d fd

估唔到 有無多啲hint

話說小弟當年嘅偶像就係903嘅hosing
仲記得佢用兩粒子彈消滅inferno B點嘅畫面

hosing ak真係好癲 我得手槍可能有得同佢拚下

Mix 1

b45/b46 b14b7 o2o3o3o4o5

tg gxgxgxgx ， 睇下有無巴打想一齊打返

細個玩唔覺得d畫質好差，仲覺得好真。
依家玩完csgo再玩返1.6真係玩唔返之前個感覺

1.6爽過GO好多

之前有係Vlan 開魔王ser 殭屍4
但係E 家冇人玩 廢事開了